阿中係文化新領域使唔著得咁密實

長衫長褲

蓋青咁得閒

嗯

吊下癮嗎 成日短裙驚你地悶

冇野睇

佢一著褲就覺得對腳好短